上一代卡皇有無手足想要 放主機 放Mon

頭先俾個二手收買佬直接一口價話3000蚊成部主機俾佢
真係痴撚線
話曬都係曾經嘅卡皇 仲要係上一代
士可殺 不可辱

有無人肯收左佢 好等錢洗 又爭人錢又爭卡數 就黎無錢開飯

推

推到有回應

睇唔到，咩配置？

AB350M-GAMING 3
acbel ipower 90m 700
AMD Ryzen 7 1700
GTX1080Ti
Kingston DDR4 2133C15 16GB X2
Antec P8
A400 120G SSD

係張ram嗰度跩左少少 2133

不過用AMD都無辦法

AB350M-GAMING 3 $200
acbel ipower 90m 700 $200
AMD Ryzen 7 1700 $700
GTX1080Ti $3000
Kingston DDR4 2133C15 16GB X2 $1400 @$600
Antec P8 $0
A400 120G SSD $100

一定放唔到$7000,二手佬都on9,張卡都三千啦。

我都係咁話 佢想直接3000蚊收我皮
剩係話張1080ti二手點都有3000蚊喇 性能係2070 2080中間。仲要唔係水卡 掘金卡

理想就7000 唔得就6000 再唔係就7000加埋我個mon黎放埋佢

講真，除咗張1080Ti，就算係兩年前都好似啲水魚list咁
2133 Ram? A400? 仲要AcBel牛? 冇嘢下話...
你嗰啲散件價叫二手市場價錢?
呢堆係而家嘅一手價錢就差唔多
3k有啲低嘅，不過俾盡4.5k

呢個價正常好多
樓主賣底板ram同全新差唔多價

真係好戇鳩，條友應該係想食我錢跟住自己賣返出去。佢話係跟淘寶價你收，咁我就叫佢去收淘寶啦

嗰陣時唔係好識，第一次落場有冇做好功課，所以做左水魚

成個配搭好慘 為咗想用張1080Ti
其他野都用晒cheap雞

係呀 仲有嗰陣時budget都無咁多錢 而家諗返起 寧願上1070好過

世事俾你看透了

俾開唔到carousell嘅大家睇睇
樓主自稱嘅二手市場價值
AB350M-GAMING 3 $500
acbel ipower 90m 700 $600
AMD Ryzen 7 1700 $1000
GTX1080Ti $4000
Kingston DDR4 2133C15 16GB X2 $1400 @$700
Antec P8 $350
A400 120G SSD $150
二手市場價值:$8000 現售$7000

B350而家會值5舊
AcBel牛你買埋我嗰份
4k我加多二三百買全新2070Super唔好 買你張二手1080Ti
我買條全新16GB DDR4 2666都係5百幾 你2133自稱值7舊

大佬你唔好咁痴線啦

總之俾我就4.5k啦
入面有啲嘢係送俾我都唔要嘅 例如SSD同牛
不過3K真係仆街到

你講得啱，即刻降個2000先

好老實
你買嗰陣係咪落到鋪頭淨係講低budget同想要1080Ti 然後任佢執

下次做多啲功課先

火牛其實無咩問題
顯卡嗰度我有諗過 始終話曬都係上一代卡皇 唔輸得
ram嗰度 我冇嘢講
嗰時候買返嚟我都覺得做咗水魚 買得太急

嗰時候我係俾佢執㗎 不過正都呢間野話曬都有表態，過去左的事情就不提了

AB350M-GAMING 3 $200
acbel ipower 90m 700 $200
AMD Ryzen 7 1700 $700
Kingston DDR4 2133C15 16GB X2 二條$600
A400 120G SSD $100
有興趣，

而家有5700XT我諗唔到咩原因要買上一代卡皇，仲要個二手價咁高

你筆直太低啦肯定...

不如放上 hkepc 二手硬件區到
啲人無咁仆街

公海實多仆街嫁喎，冇王管噤掣
應該冇一個壇嘅買賣區可以比公海更衰掛...

Bid到幾多咪幾多，鬼叫無錢。
想多人爭咪1蚊起拍囉

同埋賣野個陣唔好話等錢駛，咁蠢既人都有。

2500$排張卡

煙佬你都要？

等錢洗買9988

高端主機出售，平賣賤賣。cpu amd intel 顯卡 內顯 顯示器 顯示屏 屏幕 藍芽 滑鼠 ram 記憶體 硬盤 ssd hhd 機械鍵盤 Microphone 麥克風 風扇

總之年頭唔砌機啦
砌呢堆野仲要無顯卡
如果無砌而加就可以收你部機玩十年了

顯你老母

你吹？
認字特警？

你張1080Ti係最cheap果張，上年我見4000零蚊就有全新

顯你老母啊傻鳩

砌機本來就係好唔抵玩，新手唔識砌仲會俾人當水魚，好似我咁。買二手之後用到唔想用又可以n手當二手咁買出去 只要唔好買到礦卡就咩都好

有咩伏 我用緊

用嚟玩rdr2無咩大伏

評測都出哂既卡有咩伏？願聞其詳

佢個個po都話伏又唔見換卡

一代Ryzen + 2133 ram 真係不了
你部野貴係因為你玩itx

貴幾多？玩itx就貴兩千？

其實張卡根本冇伏
啲人on99唔DDU就換新卡就梗係仆街啦

唔ddu 都其實問題不大
早排玩5700 2060 2070 交換插 同時裝曬raedon 同nv
另一邊箱 5700xt + hd7750 反而問題仲大D

其實得display card , U ,ram , ssd 叫比較有價值，底板火牛當半賣半送

本人對煙佬卡有d 抗拒

而家D ram ssd平到咁
2133 2400 同細gb ssd要仲平先有人要

而家2tb ssd 都係17xx 左右

原價同你收 tg hugo1991

搭單問下成部放到幾錢
ryzen1700
ab350
giga gtx 1070
antec 550w牛
corsair 16 GB 3200mhz ram
唔連hdd ssd

咁又唔止係itx
Itx 淨係貴係板同牛度
Samsung ROG 信仰呢啲無得後悔
同埋淨係ram 價都跌咗一倍啦

ryzen1700 $700
ab350 $200
giga gtx 1070 $1100
antec 550w牛 $100
corsair 16 GB 3200mhz ram $400

呢部留翻自己玩多個8年算，放出去又唔值錢

老老實實，性能加埋佢個定價，就算你買rog版都可以算係蔗渣價錢燒鵝味道唔明伏係邊，散熱？bug?

rog版wtf

樓主定價係有問題
不過唔係好關隻牛事喎
你講到成個牌子差到咁仲以為你講緊gtr
AcBel牛其實唔買太底階既都ok
只係佢代理成日換搞到好似唔知邊個保咁姐~
你就講到成個牌子都係伏咁

收買佬唔賣出去 唔通自用咩

2年啦
電子野二手仲諗著換得返錢？

3個月有單有盒2手顯示卡都要打個7折離場

煙佬叫咭皇
ASUS ROG叫咩嘢

咭皇之王

除左gpu有邊一樣野值錢

張1080ti 幾多年先

樓主可以諗下賣左張卡皇 夠吃成個星期飯

正有此主意，踢完保又有錢洗

顯
你
老
母
卡
.gif